屋企人泊車hi花左人地架車 對方報警

是咁的 爸爸上星期係今車場泊車hi到人地架車
見佢冇凹冇盛就泊係左近走左去。
點知條友報警話花左
而家警察打黎叫我地兩邊自己傾

想問大家呢個情況應該點做。

賠就預左 始終係我爸爸唔岩。 不過又唔想俾佢作一筆勁 佢報價實作我地
可唔可以要求佢俾我既相熟車房師傅整？

我會唔理佢

佢打

花成點先？如果真係睇唔出個隻彩佢有味

佢打黎 一條花痕。佢要萬2 痴媽根
如果唔俾係咪要上庭？ 最後會點？

俾人屈幾多錢都要俾
因為你係hit & run
上庭輸硬
而家拿拿聲攪掂佢吧啦

對方咩車先
乜鳩都唔講

冇錯
Hit and run已經輸九成
唔好野野覺得撞左對方開一萬幾千係屈你錢，而家呢個年頭一部Toyota撞花頭泵把返代理整你六七萬係基本收費

其實唔可以講係 hit and run.
最多係 scratch and run.
佢有 cam 影到定點？ 其實一早唔應該認住，你話唔知有整到人喎，唔清楚，等你查下先.
如果真係唔嚴重，理尻佢.
如果少事，上庭都未必會. 對方如果唔係買全保，對方保險公司未必會搞. 件事太細.

佢有車cam影到我爸爸
我地都好有誠意 打俾佢say哂sor
但佢係要開天殺價 有d唔鋸

如果搞到上庭又唔知會幾煩

又屈錢

1萬幾千合理價

Scratch and run 同 hit and run 有咩分別

同佢話佢老豆睇過人哋架車好似無事所以走咗
咁已經代表佢知道hi到
唔留聯絡方法咪就係hit and run

"唔小心"泊多次車

你諗你啦
如果係新benz入一入廠成個bumper或者成幅換
1萬蚊好閒，仲未同你計無車用要搭的士嗰筆

認真人地啱你錯
12000如果係報原廠係好合理

掉返轉你比人刮花人地話去佢自己相熟車房你信唔信得過佢先

佢咁做好合理，我係你就同佢講去佢車房報價比錢
車房都開12000肯定打龍通
正常3000內咩都噴到

自己老頭諗住搏大霧
真係想賠就自己影低相 留紙條比人啦
係要人報警搵你
人地獅子開大口 你都冇計 你冇即時影相
人地話咩就係咩

叫你老豆拿拿聲比錢 下次有返少少公德心
唔好貪小便宜重好啦

講咩車先啦 未講點知合唔合理
.有d 人愛車真係要番原廠整

咁耐都未講咩車

又唔想賠 hi花左仲停係到比捉

自作自受
萬二蚊真係唔算開天價
試下炒埋黎我份carbon fibre頭
十皮都有得你賠

如果真係唔嚴重 理鳩佢？
佢而家認撚左喎 講到唔關佢事咁

洗撚理佢，同佢講你慢慢等保險幾年啦，12000一條花痕真係彩佢on9

你判完輸左都成年，再拖保險份loading，除時玩佢3，4年
利申比人拖左3年仲未收$🤔

掉轉頭諗下人地感受啦
你比人整花少少唔理佢得唔得？
仲話要去你車房問價
仲未計拎去噴油又幾日無車用

咩scratch and run 聽完真係得啖笑

我正想講你第一句
我都比人hit and run過

搵公正行對數啦

假膠味濃

搵公證行報價
一係叫佢整完比張單你睇
傾唔掂唯有上庭call保險

又唔講下咩車
一味係度話貴

唔洗賠
你拎住學牌有師傅係隔離睇住
你撞死人都冇罪

佢考緊試

想問大家，驚等時唔識處理，如果我hi花左人地間架車，條友又唔係到，我係咪影底個情況同俾張紙佢？

同埋如果撞車，係咪一定要報警call保險？

唔洗講咁多住，你俾張案發相黎睇睇先啦，睇下值唔值

其實嫌貴唔想俾一係就俾墊底費其餘報保險，一係就搵公正行報個合理價囉

無計, 下次叫世伯小心D

你依啲正乞衣
仲衰過啲蝗

同問

睇完得啖笑

一樣
你一日未考到個牌 你都係學神
師傅有責任留意路面情況防止意外發生

樓主咪唔好撚賠
Scratch and run 咋麻
驚碌鳩咩

不過唔賠之後就會畀人告
自己衡量下

咁咪係考牌官責任

見到呢度有班人既回覆

一係就車牌都未有,齋9up

一係就正宗仆街仔大陸西

你老豆好心唔好再揸車啦

車都唔識泊 真係痴線

我泊係停車場 泊撚正中間 都可以hi 花我

你知唔知一來一回幾耐冇車揸

講到咁小事咪唔賠等佢告你囉

屌哂巴
係咪本人

憑咩唔鋸？
而家你hit and run
仲講到自己好撚無奈咁

On9
老撚柒柒 掉返轉頭你俾人hi花架車
你會唔會去濕鳩車房仔整
100%唔會囉
一定會係拎返原廠搞
原廠價萬二蚊根本已經好平
人地真係有心屈你嘅話 佢唔報萬二啦
拎返原廠 成件parts換新
五六萬就差唔多啦

根本就係你老豆唔岩，知道hi到見到無凹就走得？
換轉係你自己架車比人hi花咗你會唔會當無事啊
你老豆理虧仲要開po扮無辜 搞到好似比人冤枉咁
萬二蚊呢個價錢又唔係開天殺價得去邊
揸得車嘅萬零蚊點都拎到出黎 咪當買個教訓以後小心啲
你唔比的話比人告仲濕濟

你咁講就唔公道啦 明明樓主就係比打”㩒住搶"

Bmw 車尾要最少20000
上面第一二條加埋都25000加坐18個月
萬幾唔過份

Scratch and run 好懷疑條友係咪車牌都未有係到扮有學識

乜撚野scratch and run呀 將心比己啦

俾人整到架車仲要唔撚出聲
俾我都作你一筆啦

我架車新車，原廠紀錄，零碰撞，如果樓主hi到，報定燕梳都得。

我之前單條撚樣畀晒時間佢 佢都唔科水 開佢錢又唔係貴 仲要唔畀 入晒紙 兩個月出結果 三皮幾
當時call 差佬黎到一show cam片 已經高下立見 收左佢皮
未必玩成年架 如果一早知邊個錯就唔洗審太耐 砌鳩佢

係 私了就雙方報價就拉中間數
如果要準備 上公證啦

叫佢拎返原廠整，原廠報價，俾埋單你實報實銷，會唔會鋸D?

原廠整實貴 不過可以既 你怕怇呃你

我又想問下 如果我揸車搵食
部車撞左點計？計我收入定係比番租車錢我自己租車開工？？

唔好話新benz , 就算舊toyota 如果返原廠都要一萬幾千走唔甩，仲有刮花一條，一條在一幅上面？定兩三幅？價錢可以差好遠

樓上啲人唔好懶正義啦. 反而覺得你地有無揸過車.

首先香港根本唔正常，明明有保險又唔用，又驚咩加保費之類. 咁呢一點保險公司都有責任嘅.

要正義嘅正確嘅做法咪簡簡單單報保險囉，如果唔係保險買黎做乜. 拖番幾年先有得整/收錢.

回番樓上，如果我自己架車只係比人整花左，唔係撞爛左，我都唔會理. 車係用黎揸，唔係用黎收藏.

車牌有左好多年啦，香港同外國都揸左好多年，呢啲野都發生過好多次. 個個都係咁架啦，唔會光明正大講之麻. 影到咪認囉，影唔到理鳩佢咩. 唔通上黎話［我刮花左人地架車，無人知，影唔到、哈哈哈....］咁咩

明明都無hit, 都唔知點解叫 hit and run. 香港可能特別啲啦. 最少外國唔會咁解囉，你試下同人講咁叫 hit and run, 比俾笑死

人地開咁高價，樓主都係claim 保險啦.

你見冇嘢 但真係撞到嘛
12000 真係唔貴
你俾人撞會唔會唔翻原裝？出去噴 柒左你真係攞黎搞
你唔想俾咪claim保險囉

你係咪住天賦一期？

報保險喇

係呀外國乜乜乜
唔好意思呢度香港
有本事咪唔好賠Lo
睇下邊個大鑊

你up張圖上黎睇下有幾花先啦。可能萬二無收貴你？

搭單一問
前面撞車我break唔切hi到人地架車，佢報左保險影低左我license，依家警方close file話我無錯，係咪唔洗賠？

12000點撚樣開天殺價，on撚9 自己做錯事走撚左去依加仲要有cam影到，人地開價12000話人屈你錢，得樓主我支持你1蚊都唔好俾，上庭搞大佢

你可唔可以用下你對眼睇清楚先再9up
仲有 唔好將你自己果套用落人地到
好想知你幾大 無撚腦到咁 係到扮大人真係好嘔心

Hi到架咩車

你鐘意點諗都得

屌晒巴

好野wo 你好似已經知道樓主整到人地架車花成點咁

你真係垃撚圾 仲話自己揸咗好多年車 發生過好多次呢啲事 自己賤格就話其他人懶正義
你真係咪撚生仔 香港已經夠多你呢啲仆街
仲有唔係人人好似你當自己部車淨係代步車 撞到人車，人哋見唔到就算 做人同對車一樣咁冇要求

樓主失蹤左
屌你老母係唔係男人來 玩咩撚野潛水 5日啦 等你5日講你究竟係咩車

Btw 你唔錫車唔代表人哋都唔錫
整個dent 都唔知幾錢喇

樓主水己潛

Live 左

樓主好似換左ac

樓主係咪假膠嚟㗎？一睇到佢開口埋口「爸爸、爸爸⋯」就覺得假膠味濃，巴絲好少咁講嘢

上面話人地懶正義條垃圾，自己咪又係喺度懶豁達。睇你個款似自己成日hi花自己架車嗰類人多啲。

仲講咩咩「人地捉到認捉唔到就算」簡直阿媽係女人級廢話。

你當自己部車係廢鐵，唔代表對方都係

香港地養車唔係個個為左代步，有啲係因為興趣，在我而言即使用黎代步我都keep住新淨靚仔

岩呀，泊車Hi到人留電話呢啲我都相信唔係個個會，冇人睇到走佬人之常情，問題係樓主而家斷正，賠啦仆街

開天殺價呢啲你得閒拉埋Banner去啲代理門口講丫麻，關受害者春事咩

豁達哥真係唔知有無車，claim保險 唔係驚加保費，係墊底同無左ncb你計埋都仲要蝕，你拎外國黎講 唔拎強國黎講 車都踢爛你呀

x2, 車牌都唔知有未

Hit and Run 捉到就9成9賠硬，只是時間問題。
你 claim 燕梳，要佢慢慢等可以架。但如果係咁，我係車主就 claim 撚爆你，唔同你客氣啦，你預可能無晒 NCB + 下年加 loading 咪可以囉。

總之當場無得賴，幾多都要賠，除非你肯定開價仲貴過原廠價

睇得咩車未啊屌你

花成點 咩車呀
撞到牛馬就抵俾啦

萬零蚊好濕碎姐而家

香港地係停車場撞到人都仲諗住走得甩
博唔到大霧人地當場望唔到就賠啦 驚俾人屈既咪報公正行囉

想問你係邊度揸d外國人俾人hi花左，會唔使人賠？
我呢度d人係咪都claim保險

睇完句scratch n run真心覺得on9
大家咪覆佢啦
佢都係想r人認同唔好賠姐

岩聽。屌佢老母。我架車係身份象徵比人Hi花多多錢都要去整。條仆街肯定渣垃圾Hiace腳車，比人撞花又真係唔心痛嘅。

成班友都唔知做咩野
係禁講賠幾多幾多幾十萬
又講撞自己會賠幾多

都唔撚知你本身做邊行
鳩噏當秘笈

成件事要睇返曬你到底點處理
如果你老豆食過誠實豆沙包
老實講過'知道撞咗但都走'你老豆死梗
叫保險公司算啦（如果超過1萬以上）
保險公司會教你點做

佢叫你俾幾百萬定幾萬都係一撚樣
叫佢去公證行驗車
驗佢半年都唔好俾佢走
佢獅子開大口你就同佢玩野

如果佢叫價仲係禁撚高
同佢講，法庭處理

洗撚怕，香港係玩法治

利申：車隊管理，做中港
無賴既理由真係千奇百趣

佢有冇claim 你保險

係 揸車講到要幺H戈百粒開頭

萬二都話人開天殺價

如果係hi到架林寶…

講咁耐連人地係咩車、damage係點都未知就話咩萬2蚊好合理。如果人地架車10幾年Corolla 花左少少淨係噴返油就搞得掂，返crown都唔洗萬2啦。hit and run衰硬又點？衰硬唔代表你個賠償額係合理架喎。要公平既咪好似上面有d巴打咁講搵公証行睇車囉，攞住公証行份報告黎賠。

如果樓主老豆ncb 唔多，excess又唔大咪報自己燕梳，唔洗煩等燕梳搞

其實全新同十幾年車，刮花返總代理，都一樣維修費，唔會有分別

果然仆街老豆生仆街仔，hi花人地hit and run仲講到自己受害者比人屈咁

搵公證行最好

"賠就預左 始終係我爸爸唔岩 "
咁你阿爸點解事後無主動聯絡對方?
博對方唔知唔駛賠 被發現就話對方開天殺價
你阿爸何常唔係想逃避責任

所以頭2頁仲有巴打嗌佢影張相上黎望下有幾傷架 不過樓主潛左水姐

反正覺得佢無揸過車，網上鳩噏
BTW, 香港車保個制度就係咁仆街

揸出街最驚見到呢d人

咀咒條仆街早死早著
頂多做帛金

極危險遲啲殺左人 仲大大聲聲講「人地捉到認捉唔到就算」 快啲睇醫生啦開始分唔到岩定錯

然後話驚俾人開天殺價賠醫藥費，同埋驚俾法官重判

所謂花痕有無相？佢自己再刮大佢屈你都重得

咁好老實 佢自己H&R 無影相無寫紙仔 人地真係刮大佢報警你都無計 佢有證據證明你整花左佢架車 你無證據證明邊度多左邊度小左

我係條友都唔會一花就整啦 等獲大既先一次過整 反正你唔講邊個會知花咗

垃圾窮撚樓主死番高登同班垃圾圍爐啦
hit and run仲要嫌人貴， 你老豆去坐監 加下保險費算啦

我都想請教你
1. 事主老豆係咪違左法，上法庭使唔使坐監？
2. 公證行報價就係禁撚高 你法庭處理最尾又搵多幾間公證行報價，請問所需費用係邊個負責？
3. 咩叫驗佢半年唔俾走? 事主無車用期間樓主老豆又使唔使負責？
4. 佢番原廠出報價單，就係咁撚貴，咁仲有咩方法打得甩？

都係果句 嫌貴 上公證行

係囉巴打我撐你，hi花少少搞到咁大件事，你周遊列國眼光係唔同啲，有啲地方莫講話hi花架車啊，直頭撞埋人然後大叫一句：我爸是李剛，之後就走得人。所以樓主老豆直頭係俾足面人地喇，俾人周到先調解

其實係咪hi花少少無相判斷 信樓主一成好啦 可能佢覺得劃左條5cm長既係小事 "hi花少少姐" 但俾人劃花果位車主可能覺得就算得1cm都好嚴重 始終無相判斷唔到

唔記得自己出過post..

BTW 又唔係hi到你地 咁激動咁乜 心諗...

講番架野 條友就係05年corolla, 睇得出佢都應該腳車黎 因為佢仲係P牌同埋有泥積
我個架就ALPHARD

如果hi到架benz幾皮野都要賠 但佢個架野要萬2就真係唔想俾
最後傾好$4000蚊了左件事 佢根本一開波就獅子開大口 屈到幾多袋幾多唔打算整.
搵公正行除時4000蚊都唔洗
anyways 已解決 同條友F見面佢話一開始預我壓價 唔係真係想收萬2
不過見我老豆hit&run就點都要收多D

PS: 我睇過佢架車 條花痕真係細到係睇唔到 唔知佢點發現俾人HI過然後睇行車紀錄

反而想知, 如果放左張紙話"對唔撚住唔小心HI到你, 打番俾我 987XXXXX"
跟住條友報價唔合理想屈9你錢, 你又可以點做?